記招同一招，唔好再中啦

根本就係四點鐘許sir again
叫D 垃圾做場馬騮戲比你笑

慢慢D人就唔會記得爭取乜野，
有幾多人比人告暴動，
有幾多人跳咗樓

請大家準備好心情，依一場係一場長期抗爭
笑完請繼續上街

美麗島台灣都堅持咗三十幾年
利物浦都堅持咗三十年
我好希望香港人係唔會差過佢哋

不割蓆 不篤灰 不分化
兄弟爬山 各自努力

推！！

推

堅持初心！五大訴求，缺一不可！